點解冇國安法口號？

我好好奇，點解今次行動聽嚟聽去一個國安法口號都冇？？？

香港獨立 唯一出路

聽過 唔要國安法 國安正垃圾